【垃圾坡佬幾時死？】李顯龍痛批反送中「五大訴求」 旨在羞辱推翻港府

港人反送中抗爭不斷延燒，美國眾議院周二（15日）一致通過《香港人權與民主法案》，該法案將每年檢討香港是否符合獨立關稅區地位，並制裁損害香港自治的官員及人士，包括凍結其在美資產、拒絕其入境美國等。法案通過後，中國外交部揚言採取反制措施，新加坡總理李顯龍周三（16日）也跳出來幫腔，他強硬批評，香港示威者提出的「五大訴求」目的是要羞辱及推翻港府。

李顯龍周三在新加坡全國職工總會全國代表大會上致詞，他提到，香港示威者的五大訴求是為了令港府蒙羞及倒台。「這件事沒簡單的解決方法，他們要求普選，但香港不是一個國家，而是一個特別行政區。」李又說，新加坡政府關注香港局勢，也認為香港出現麻煩、示威甚至騷亂，對香港、亞太地區來說都是非常可惜。

李顯龍周二（15日）出席活動時也談到香港，強調新加坡的情況不同，「這種事情若發生在我們身上，我們需要承擔一樣，甚至更惡劣的後果，因為我們（比香港）更脆弱。」他也認為，是因為港府沒有正視民眾對經濟及社會的關切，才導致示威及暴力升級。（國際中心／綜合外電報導）

佢講得啱喎，依加就係要推翻佢

佢好似係直頭唔知發生咩事喎

得閒出黎踩兩腳
係人都知佢諗咩啦
肉尻酸

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

根本最想香港死排第一係新加坡，中共都係排第二

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

佢講野唔係講比你聽,係講比自己國民聽

新加坡人如果學香港人咁抗爭，佢既獨裁政府三日就會倒台

香港唔係國家 所以冇普選，咁即係暗指台灣係國家！！

坡佬最想香港死

新加坡不就是一個極權國家，一黨專政，只是民生搞得成功，人民冇抗爭理由！

關鍵字：PAP, PSP.

佢都驚鮮花革命

新加坡人咪又係支那人 睇李顯龍同佢個政府就知

一定要文宣國際 新加坡拍住中共打壓人權

好多人唔會認亦唔想認

以條廢老既logic 台灣可以選總統 係咪即係獨立國家？

外交部同港共會唔會出黎話外國勢力說三道四

你老細美國都係想咁
將外交，發言權都陸陸續續分比民間團體
無美國新加坡唔使一年就收皮

李光耀講嘢正常啲

佢係咪唔記得左呢一個特別行政區係以港人治港高度自治為基礎?
定呢個係公開既大話

同時, 佢點解唔批評埋美國對港說三道四, 有無強烈憤慨

佢大半生都係同共產黨對抗

佢老豆講野係有智慧的 佢講野

死坡狗正白痴仔嚟

正解
香港點佢地其實冇時間理
全力保著革命風唔好吹到去到新加坡

叫條廢老睇吓基本法，共匪應承咗我哋啲咩la
依家就係要推翻佢重新開始過

條友真係唔識架喎
依個時候仲衝出黎奶共.....

搞笑咩？坡仔見香港搞到咁開心都黎唔切啦

關你撚事

佢一路都強調香港唔係國家

無他老豆等被推翻

做特別行政區啦奶共坡狗

要唔要警告條廢老，再唔收聲就向新加坡輸出革命？有無政府FB？

但個仔想奶共
真係恨鐵不成鋼，依家變咗個怨婦

你老豆一世英明
生著你件垃圾

咁講移交前 承諾有普選 咁係咪承諾比香港建國呀

新加坡 你好彩 馬拉放生你 如果唔係你會有今日

咁自信 係一個國家

垃圾新加坡

中华人民共和国新加坡特别行政区

垃圾國家，垃圾國民

佢咁講有國家利益喎

一日事情唔解決無論外資定中資都要走資去新加坡
如果攬炒成功，新加坡仲可以頂替香港國際金融中心部分功能

咁佢肯定支持港共繼續破壞香港攬炒，又可以奶下中共

佢係直頭蔑視香港特首同仇視中共

佢先係真正想廢咗香港嘅"外國勢力"，香港衰對新加坡有利。

李光耀心諗屌你老母咩

佢好驚坡人嘅革命意識醒覺...

不過唔駛驚，唔會發生……住。

極權國家有咩資格出聲

所以佢講嘅嘢掉轉諗就啱了。

連登仔:新加坡係我最想移民既國家

中共以為搞死香港，深圳上海可以發大㴝做，但事實上係益撚囇新加坡，當新加坡成為金融中心，中共想走資都要經佢，你估新加坡會唔食你一大筆咩

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

好奇一下
新加坡警察數量係幾多

笑什麼 佢也是畜牲

但係YouTube有好多條五毛片拎李光耀來打飛機，引用佢話民主乜乜柒柒有害，不過我冇入去睇

無撚錯, 佢一定撐政府
因為港共一路錯落去, 新加坡先會得益

有冇可能Connect 到佢地玩鋪勁

李光耀的確係屌咗佢老母

基本法列明咗啲乜都唔撚知，好心收嗲啦

無錯
由普通示威 只係想你政府收返條例
係你林鄭政府迫到香港人要攪革命

李光耀係超級獨裁，但同樣係出名反共。一個有料嘅獨裁者可以令到新加坡起飛。佢個仔無料，但照行獨裁加奶共，睇下幾時敗晒副身家。

支那坡

佢係獨裁政府 唔撐得抗爭 好明白
唔出聲咪得

再鳩噏
下一波就係向新加玻輸出革命

屌你老母 依家香港d錢流曬去你到 就收聲啦

行得正 企得正 驚咩比人推翻

#boycottsingapore
搞佢旅遊業

最初行獨裁係為左防止土共滲入

唔乃共邊有生意做呀。。。

李光耀已死
點解冇人話佢抵撚死?
Lee Kuan Yew is Dead!
Why hasn't anyone said, "FUCK Yeah! The guy is dead!" ?

講得一啲都冇錯
特別係最後果句

冇佢老豆 李顯龍可以有今日地位嗎?

羞辱有咩問題？
小政府大市場嘛

成撚日彈出彈入，講黎講去係三副被
十足十689個條廢老咁
唔知係咪近排全球目光都去哂香港，無人理新加坡就好似細蚊仔咁要出聲draw attention

香港內政不容外界干擾

諗住過年去新加坡玩
現在不了

點會唔知，掩埋半邊嘴笑緊

香港事務不容其他國家說三道四啊

有一個，曾經被人困咗入精神病院……

星加坡自古以來就是馬來西亞的一部分，支持星加坡回歸馬来西亞，共享馬人的光榮

關你鳩事咩坡狗

既得利益者係到講風涼話

好似lebron

唔會，無可能。
奴性重，而且自HIGH。
更加無膽反抗．

個條友好醒 中學生已經睇清左個政府係on9

新加玻豬不甘於做呀二

佢家姐而家係咪流亡海外?

亞洲內最大對手既沉淪，佢點會唔加多腳

都唔止既
對象仲有外資
係佢角色黎講
佢應該要日日講到香港好亂 好離譜
完全做唔到生意
中國又唔信任香港
再證明同中國最友好既先進又安定既亞洲國家係得佢一個
而佢又唔駛附屬中國

太清醒嘅人係嗰邊生活會好辛苦。

利申︰算半個坡人

呢世都唔會新加坡 慢慢奶共奶飽佢

佢老豆本身就主張回歸祖國
係大馬頂佢唔順say no

又係到干預人地國家內政
關你李顯龍撚事咩?

香港連中產都出嚟反抗
其實坡佬都怕呢種全民抗爭輸出去佢哋果邊

新加坡起碼有普選，只係啲人唔選反對黨，執政黨又做得OK咁解

如果成功都幾係野

新加坡市

「他也認為，是因為港府沒有正視民眾對經濟及社會的關切，才導致示威及暴力升級。」
「這件事沒簡單的解決方法，他們要求普選，但香港不是一個國家，而是一個特別行政區。」
佢似知發生咩事，不過礙於利益唔出聲咋喎

生咗個戇鳩仔真係慘劉皇叔個仔都無佢咁弱智

叫佢發夢問下佢老豆，佢老豆真心勁有眼光。

廢老：「呢樣我唔知啦」

香港有民主，一陣燒到新加坡🇸🇬推翻獨裁點撚好

根本係曲線

但佢個仔依家走去奶共

如果香港有真民主，一定係亞洲之冠

睇錯你寫波台佬

佢自己啲兄弟姊妹都唔妥佢

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

其實新加坡一向有民主，不過啲人因為係共產黨嘅威脅下選擇放棄民主去保持國家穩定，先會俾你是家族一直去保持呢個皇朝，所以唔可以話新加坡係完全獨裁

出咁多口術都未有大規模資金搬去新右坡
慘

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

根本就係驚感染到班坡豬
佢行嘅本獨裁（似澳門），靠壓住反對派，然後做好施政經濟令人民順服。
但難保有日施政有差錯，班坡豬學識香港人咁出嚟反抗咁點算？

Why leh?

圾狗仆街死

佢依家都唔算完全獨裁?
李氐玩晒咁濟喎

錯 係要推倒共匪

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

星架坡咪係共產黨 2.0 。
你公開話李家係 王八蛋 ， 所謂的 街坊會 即時上報。咁你以後就被失踪。

口交部做咩唔屌外國干涉內政

獨裁國家無資格對別國說三道四

佢梗係理解唔到香港發生既事啦. 另外, 佢唔L驚香港向佢地頭輸出示威咩.

你丟了你老豆嘅假

相信新加坡第三代就會滅國重生

呢四個月，香港人已經超越咗坡仔。

坡佬偷偷地笑緊咋
新加坡恨不得香港死快d

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務

其實都未必
我係覺得波狗係睇到我地實想學點做
所以班管成撚日9up

佢想漁人得利

關你鳩事咩

唔好咁大聲啦

坡佬全部當過兵，又多南亞

秦二世

r爆頭都諗唔明點解美帝肯賣F-35比哩個賤種奶共國

通常都是鬧地方政府 維護國家政府

如果當年坡佬行民主
一早變左支共附屬領土

原來星加坡好多美軍！同坡軍share 海空軍基地。講嘢唔怪得咁大聲

但我真係諗唔明點解美帝肯賣F-35比哩個賤種奶共國
轉頭就放哂啲機密比支共啦

屌有聲

新加坡飲咗肥仔水,high死

新加坡 = 敵國

靜啦垃圾
蠢過老豆咁多無政治智慧就縮埋一邊啦

星架波仲獨裁過共慘黨

佢驚新加坡人仿效呀。

李顯龍周二（15日）出席活動時也談到香港，強調新加坡的情況不同，「這種事情若發生在我們身上，我們需要承擔一樣，甚至更惡劣的後果，因為我們（比香港）更脆弱。」他也認為，是因為港府沒有正視民眾對經濟及社會的關切，才導致示威及暴力升級

1）坡佬反起上嚟政府仲難搞
又印度人又馬來人又本土

2）呢樣講咗好耐，正正坡佬最基本重視本土
起碼叫間屋比你住，咁先冇人反抗
香港乜撚都冇反正無一物，仲唔起義咩
如果坡佬下手搞到樓又冇經濟轉差
都有可能會有反嘅一日

新加坡人豬到爆, 遊行都冇, 唔好話學人推翻政權

咁就咪撚鳩流流跟人叫時代革命
最好叫番 關鍵一席 時代運動

所以佢 要 stand with 支拿圍爐

未必，支那響東南亞應該做左好多統戰工作
同埋坡狗政府尚算廉潔同肯做野
呢個年代單純靠道德感召嘅政治運動，唔好話亞洲，全世界都未必work

從來對付共產党響一個地區散播一定先獨裁大力打壓
你睇希特拉丶墨索里尼丶二戰日本軍國主義者
都係怕共產政權顛覆國家而「一言堂」

可惜個仔行奶共路線
枉費老豆一生對抗共產党既努力

李顯龍對香港內政說三道四 係咪要1日內出政府新聞稿鬧佢?

火上加油 想漁人得利

鷸蚌相爭，漁人得利

要等佢經濟繼續下行……
李氏再退埋朝，到時可能會發生﹖

唔似唔知，似怕新加坡嘅人都知道原來佢哋唔夠真．民主多啲

仲咁多人話走資 移民去星加坡
笑死

又唔可以話佢錯

淡馬碩近年投資嚴重失利，
好快變左馬國明基金翻版，
條二世祖顧掂自己先喇。

老共先唔想香港死
佢地要地唔要人

條老野心諗香港快d仆街 新加坡就可以代替香港世界係亞洲世界既中心

屌你老母李顯龍

死玻狗係咪好羨慕我地香港人可以自行地屌柒你地個狗閪領導人

同支那口交部嘅logic一撚樣

講得出推翻兩隻字都係極權國家
人地民主國家一個下台 都係選過一個

佢地其實諗多咗...

比我唔揀香港咪揀東京囉……點解要揀獨裁國家﹖

還政於民都叫推翻

條友如果唔係老豆 佢會有咁撚風光

乜政權比佢地遊行咩

香港人數嘅一半

佢自己啲兄弟姊妹走出嚟搞反對黨

香港咁佢笑到傻啦 點會想佢停

新加坡人嘅身份認同有咁大問題咩？定還是話好似瑞士咁 係以成個國家為單位作為身份認同

大家都係行普通法嘅國家

我唔會預理獨裁國家既垃圾知道咩叫民主自由

垃撚圾坡仔

佢真係唔識個喎

識講英文嘅支那國，殘體普通話無特色人民

咪又係極權政府，可以